咩著衫風格最吸引男人

想參考下

靚 大波 皮膚好

英倫 -> 日本 -> 歐美

一個字：「露」

但我比較鍾意運動feel嘅女仔

露鳥t back

唔著>著

貼身白背心

有冇啲例子

果然男人都係

露既話會吸引男人係街望/flirt/玩玩下

咁令人覺得有氣質嘅風格要著咩

不過好難著得好睇

皮褸

日系斯文打扮

屋企冇 我都想買返件

要著咩

av debut 坐係凳仔自我介紹

有著但露＝吸引男人

唔著就最吸引

呢啲一般人都會覺得係臭格港女

睇樣，樣靚你著件白T都吸引人

Gay

男人係咪多數鍾意女仔著裙